- 1) que tanto conoces sobre procesos de CI/CD?
- 2) que tanto conoces sobre linux?
- 3) que te gusta y NO te gusta del lenguaje que usas?
- 4) si llegas a un punto con algo que no sabes como solucionar que haces?
- 5) que opinas del trabajo remoto, tienes experiencia?
- 6) si te dan una instruccion que no comprendes que haces?
- 7) que opinas de las "horas extras"?
- 8) cuentame cual es la cosa mas dificil que has resuelto.
